連登開台以來最高正/負評嘅係咩po?

對比舊登呢?

親返個連登Rewind la

副局的兒子自殺是故事, 人家的兒子自殺是數字 大家明白了嗎?

搵到啦

有一個仲高好似

如果呢個post有10000like唔該連尼住同我ban撚左肥屍

啊 原來差少少